有冇人對eason and duo band好反感

睇到好厭
唱就唱，唔好懶開心
得喇好團結喇 叫你上莊咩而家
eason平易近人玩團隊？你咪玩啦
仲要誇張到出紀錄片

與你常在嗰幾首，純紀錄佢地友誼，係好聽，但我冇咩原因想開嚟聽，紀錄唔到我嘅情感囉

利申: 單春忠粉

忠粉？邊忽忠呀睇過

都係林峰好啲

唔計陳詠謙都夠晒垃圾
鳩歌都拎黎主打派台都算
其他歌都係垃圾

唔講好耐以前，
非主打2016都有首黑洞聽下
2013都有床頭床尾，遠在咫尺

係首詞垃圾

佢啲曲好正
Eason又依然唱得好有感情

手機唔小心有二百首啫
改番口做小粉絲囉

喂個個偷偷留低負評就上一頁！

又未到垃圾嘅
但龍舌蘭真係吹大左

其實eason都講左會expect到d人對於呢隻碟會係咩反應
好似可一可再咁, 佢都預左d人會: 對band幾開心丫, but so what? non of my business.

well said

而家 d 人有林峰唔聽聽 eason 真係好撚 out 囉。

原來做音樂要諗埋你感受先得
借問聲你邊位呀？
有d咁柒既歌迷
唔怪得香港樂壇越做越柒啦

佢咪話咗本身唔想出碟不過見duo band 嗰陣咁開心先出隻碟記錄返，即係本身隻碟唔係大眾口味

宜家串流音樂仲有keep歌落手機咩
即係冇俾錢聽歌?

痴線，乜都話反感...佢地有做過咩野je?
Eason做左咁夠年歌手，開演唱會一定有live band，一定有一堆音樂人合作開，趁機介紹下d音樂人有乜問題

有離線播放

都係羅力威好啲

玩佢自己鐘意嘅音樂有咩問題？
我係佢fans 我睇到佢玩得開心 我都鄧佢高興
陳奕迅都係人 做咗咁多年 會厭會悶㗎 可以玩返啲自己鍾意嘅嘢 又咩唔好？

佢隻碟啲曲又唔係佢平時嘅風格 作為聽眾 我又覺得幾好喎

聽歌睇埋mv見到玩得咁開心自己都開心左

你咪當佢自high囉
講真出廣東碟蝕住做
唔係一份對廣東歌的責任同埋可以自high一下
仲出黎做咩

睇化，比d空間人

痴撚線
而家eason識到班fd,玩得開心,大家又夾
駛顧你感受? 你咩水呀

咁既然而家個世代Streaming 咁方便，係可以每隻歌咁計，而唔係好似以前咁畀得錢就要買晒佢成隻碟
點解佢唔可以得閒做啲佢自己想做嘅創作呢
而家佢又唔係十首歌都inside joke
想聽返啲有共鳴嘅歌嘅咪聽漸漸 我們萬歲嗰啲

當然啲詞垃圾又係另一個論題

堆詞真正值得反感多d 可一可再我真係努力咁聽左同消化左好多次
完全唔知個節奏想點，詞又廢

抄歌狗

因為抄人唔可以抄到100%一樣嘛，加上陳生D詞又垃圾